大家諗下點應付老解

如果成功搞大咗臨時政府，習大大實會想坦克碌豬，到時點樣抗衡？

This Way SIR

唔好expect人哋一定會幫我哋 有太都未知之數 同埋我哋最終都要靠自己

*太多

出坦克咪返屋企等外國勢力

緊係返屋企訓啦

出老解近乎無解

最好係徹退，返家訓教教豬

記住，老解無可能永遠守撚住條街，

敵進我退，敵退我進。

武力完全不對等，仲使問既